有無人同我一樣 覺得追巴士既速度會令你達致人體極限

啱啱一落樓 打開個垃圾app
得返3分鐘 即刻疾走一段
跑到去啱啱好
平時都唔覺跑咁快 差啲收唔切仆街